其實香港有冇waiter企過出黎話tips要自己袋

其實個個都知外國tips真係waiter自己袋

但又有幾多外國人知比完tips最後落左老細袋

好多都係全部長工一齊分 唔係入老細袋